## WIFI ADB



1. Conectar via USB (Senão conectar tente "adb tcpip 555")
2. Descobrir IP(Configurações - Sobre o dispositivo - Em baixo)
3. adb tcpip 5555
4. Conectar via WIFI rode o comando adb connect {ip}:5555

https://askubuntu.com/questions/863587/adb-device-list-doesnt-show-phone